(跪求)想幫舊電腦upgrade

CPU: intel xeon x5570 @2.93GHz (淘寶)
底板: 大陸 LGA1366
RAM : DDR3 4GB*2
displaycard : Inno3D GeForce GTX 750 1GB GDDR5

部機開始出現問題,自己重開,經常入唔到window
即使轉咗ssd都有呢個問題
問題應該係出自底板, 所以想換 i5 cpu連底板

求巴打推薦點執

唔介意二手的話 i5 4460係唔係好選擇?
定應該上LGA1151 日後可以再upgrade?

push

比個budget睇下先知點幫你

大概3k
display card 應該唔會轉
始終打機用ps4 多

3k 用4770k/4790k
z87 + 16/32GB ram

夠唔夠上LGA1151 想日後仲有得上

SSD已買bx500 快好多
追過d po 話
2條ram 一齊行係唔係會快d
如果係 16轉2條8 得唔得?

其實唔會有明顯分別

9400F +H310M
粒cpu係唔係冇內顯?
我見其他網話F版冇內顯
但塊板又有dvi/vga/hdmi

你有顯卡啲制都係插顯卡度㗎喇,所以除非你張顯卡唔好彩壞咗,否則的話有同冇都係冇分別

應該唔關事
開到機 入唔到window
入到就多數冇事
有陣時會突然重開

粒u有返咁上下就有明顯分別

塊版有得比你插唔等於有內顯
唔通你條線直接插落去隻U度咩
內顯唯一好處係如果你張顯示卡收左皮又無第二張卡都可以用住先姐
如果唔係一般都係無用

真係想要內顯咪用多幾舊水買8400

ram留返用，咪繼續玩洋垃圾囉
2689+x79底板夾埋都係1千度

想轉1151 日後有空間上

賣緊啲ram，都夠出ryzen

R5 2600 1300$
b450。 600$
DDR 4 1000$

咪傻啦，買電腦嘢邊有得日後升級
一代cpu換一代底板
好難等佢減價，二手cpu又唔平
過幾年又係成套換好過

請問dual係咪一定要兩條一樣？
2條唔同牌子又得唔得

成部掉左佢

理論上同spec嘅就得,但唔同牌子始終質量都唔同,咁樣用法嘅話係會冇咁穩定